點樣先可以識到女朋友？

三十到中單身寡佬

利申:樣子中上 望落似廿尾

樣子中上都搵唔到女？

玩app

多d去建興

你以為中上樣咋

返工環境問題，生活圈子又唔大

試過，多好美容雞，冇乜認真要談戀愛嘅女仔

有人話我似陳鍵鋒

叫朋友介紹，興趣班，主動d

樣子中上玩app都好容易識到啦
另外你有冇車樓，有既話d港女狗衝過黎啦

中上會識唔到？

我樣子下下就識唔到姐

樣子下下x2

32年單身

叫下雞再諗

冇車冇樓公屋撚

興趣班識人係咪要好主動，我比較內斂難開話題

可能啲女嫌我悶

beauty exchange

溝女咁撚煩 都溝？

去speed dating

去婚姻介紹所啦 大把中女趕住結婚
有啲仲好靚女添 大把女仔都係工作狂冇時間搵男人喇

去過屌 啲女 四十歲人乾咁
底線大我一年

疊埋心水做寡佬
拍拖無感覺又死
到相處又會計較

正正經經叫隻雞啦